# Banco-Imobiliario
Jogo Banco Imobiliário

Trabalho pratico de programação orientado a objeto.

BUG LOG

Pendentes:
- Falha na compra de edificios
- Atualização das telas dos jogadores em espera, ao jogador da roda concluir a termina sua rodada.
- Arte do tabuleiro apresenta uma falha na casa tabuleiro (Flamengo)

# Para Jogar, so fazer o download o JAR